#Тестовый проект OpenToonz


Мультфильм "вертолёт" специально снят для откатки новых идей и для получение реального опыта для последующих фильмов/мультфильмов.

Для рендера мультфильма из исходников используете ветку "master"

Для звука репозиторий https://gitlab.com/kinolinux/helicopter_sound2


YouTube
[![Watch the video](https://img.youtube.com/vi/2wCJV4AA4W0/maxresdefault.jpg)](https://youtu.be/2wCJV4AA4W0)